同溫層外點睇封鐵？

想知道連登外既人點睇封黨鐵
我暫時未聽到深黃外既聲音

係咪個個都知係政府問題
好驚柒婆行啱棋

我會繼續努力文宣
核爆都唔割

聽日0930!!!

【整合】海怡浮屍及近日被捕女子

家母表示理解

家中兩老屌示威者屌到仆街

你出去同人塞幾粒中再加夜晚去食飯聽下人講乜咪知

我同你相反，好少聽到有人撐

口罩都無乜人戴啦，你話大家點睇

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩

垃圾藍屍同事係咁屌示威者，高學歷中年親戚都屌人搞事